有冇人願意花點時間聽我講？略長

大家好 （是咁的）

小弟我o岩o岩結婚，理應好開心先係，但近排真係面對太多事令我喘唔過氣，有時係度諗，做人咁辛苦為咩？會突然有一刻想過放棄再撐。

因為兩老關係，結婚要擺酒，已經好多野要煩好多錢要洗。竟然一次唔小心既情況下，一擊即中，係臨結婚前個半月發現我老婆有左。因為佢既工作關係，同埋我地亦冇空間去生住，所以最後決定落左。但因為咁，我老婆開始有啲心理病（佢好唔情願但冇辦法之下選擇去落）。

跟住係我屋企本身都好幸福，咁多年都相安無事，但竟然又係係呢段時間發現我老竇有可能出軌，仲可能已經出左幾年！因為我媽個性格係衝動派，係冇實質證據既情況下灘牌。咁我老竇緊係例牌唔認，而家屋企三日一小吵，七日一大吵。我媽搞到要食安眠藥，睇心理醫生。最慘既係因為我老竇壓力太大，我地屋企本身o岩o岩賣左層樓有幾百萬，佢拎哂去買倫敦金而家連埋成副身家一鋪清袋。

而我自己係結婚前都有買股票，因為本身份糧根本都完全唔夠cover啲支出。點知買左隻股市升佢唔升，市跌佢跟跌，買下買下又成副身家買哂落去，而家又輸緊30-40%。

我老婆本身又係悲劇家庭長大，而家一嫁入黎就見到我兩老咁，令佢啲情緒病又嚴重左。

其實我係唔係應該唔適合做人？好攰好攰

完完全全係自己攞黎衰，講完。

其實你屋企嗰度嘅問題
留返俾兩老自己去解決
搞掂你自己先
始終你而家嘅有個家
你嘅財政狀況，你老婆嘅精神狀況
仲有你自己嘅精神狀況
咁你唔買得股票
都唔會話真係仙都唔仙下既
錢嗰度冇咗咪再搵過囉
咁後生仲有能力呀嘛
至於你老婆嘅話，多啲關心佢啊
去吓旅行放鬆下囉

咁撚多錯字屌你